(將太末日) 壽司郎用漫畫宣傳機器壽司、侮辱傳統日本料理

尋日口痕去食壽司郎、見到舖頭大大張海報宣傳個(新漫畫)
壽司路 (Sushiroad)
屌你老母咁似將太的壽司既?
原來真係搵寺尺大介畫既
宣傳: 有熱血、背叛一身既壽司之路

漫畫連結
[url]-sushir

心諗、寺尺又有壽司漫畫新提材?
唔睇由自可、睇完真係把鬼火
自此決定
以後唔食壽司郎

待續

補返連結先

屌你咁多似將太的壽司裡面個佐治安人既? 仲講到佢地想一鑊玩起達角(壽司狼)? 有無咁撚卑鄙呀?

主角因為無晒壽司師父煩惱緊
結果出左個工程師話要幫佢

仆街狐狸的尾巴終於出現了

簡單黎講
裡面跟本唔係漫畫
而係用漫畫手法去幫舖頭用機器整壽司飯去洗底
咁你講乜春比人背叛呢?
真果間壽司郎幾時比人玩野集體辭職呀?
有既話、拿出證據來
我即刻道歉加賠償

其實壽司郎用機器整壽司飯唔係新鮮事
我唔反對佢地咁做
成本效益、加上要快、無可厚非
但呢張圖堅離譜

你係咪元氣 爭鮮 既人？

你唔食大把人食

有咩問題？

唔好用雪櫃囉
機器黎

你用機器整壽司無問題
你用漫畫方法都無問題
但你用(漫畫情節)講到壽司郎比人迫害
焗住用機器整壽司就大有問題
因為現實無人迫害壽司郎
只係因為經營原因咁做
你仲要話機器整得好食過人手
你唔係侮辱傳統壽司店係乜?

爭鮮同元氣都會用機器
無人會怪壽司郎你都用
但你搵將太的壽司司個作者去老作劇情係合理發機器壽司就係卑鄙行為
點解唔光明正大去宣傳?
要用下三流既手段?
你唔止整臭壽司郎
仲整臭埋寺尺大介呀屌你

將太的壽司幾時有講過機器好過人手呀屌你老母

原來只係個睇漫畫睇到上曬腦嘅中二毒撚開post

故事都唔得？
機器好過人都係大勢所趨，今日未做到未來都會做倒

證明你on9
呢套唔係漫畫
係公關宣傳呀on9 仔
如果唔係套漫畫點解只會係壽司郎網站先冇得睇呀?

覺得樓主有啲過分放大
呢本野撚有人會睇咩

你壽司郎用漫畫風格
講到明自家公司係用機器
我唔會有意見
問題係你老吹自己公司比人背叛迫害
你老母壽司郎幾時有人集體辭職呀?
你答我

睇一睇得啖笑

日本人做生意講誠信講老實
你係用機器就光明正大地講
我唔信因為咁d人會唔食你
但呢套漫畫宣傳手法
真係令我覺得壽司郎同大陸公司無乜分別
同爭鮮用紅鱒魚當三文魚無分別
爭鮮都唔會講明係三文魚架

你咪好似人地咁去fb 問

事實上唔單講壽司
好多日本傳統師父都有接受機械可以做到接近人類咁好，但機械無味覺，改進同創新一樣要佢地做，再諗點用機械幫手
情況就同份子料理，真正既師父係有創造能力既人而唔係一直死落手做既人
如果食過唔會轉既壽司就明，好既壽司唔只係飯同魚既新鮮，而係細緻既調味同魚既肥瘦分佈，客人根本醬油都唔需要沾就食得，而魚肉口感平均

點解要出post向世人介紹自己係智障？
點解？
點解？

又一件長篇大論以為自己講嘢好有道理嘅柒頭

駁唔到就收皮plx

你以為自己係邊個
自貼囉

原來柒頭果個個係你
叫人自賠

你做咩姐
你唔中意咪唔好去食lo